窮人請入！！！！

窮人生仔正仆街

呢啲人肯定做唔到啲咩 分分鍾要孤獨終老
把口咁撚臭